無人既話唔該唔好搞開花

我可以好肯定講 上次和你shop 沙田一役
有黑衫帶班後生去連城 之後有個帶call機既 O記就由衝入連城 成個過程都係只有3-4分鐘

勇武既 唔好下下跟人 同你講真係鬼
打殘勇武 熱心個班 呢場運動就會散 我係同意既
你去唔去開花 無人阻到你
但至少 多人多手足先做野 無人既話就唔好郁手
你地既生命係 好 撚 重 要
同個班 係咁叫人出黎開花既冷氣軍師 係連登出完氣拍拍蘿友走既人 唔同

記住要有自己既思考同埋保護機制

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

班搞手 係屋企開緊暖氣

真！屌人唔出嗰啲個個影到冇咗而家

推啊
啱啊

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

最新送頭預約拘捕表岀爐!!!!!!!!

其實我講過

push